酒吧10客爆混戰 打贏埋單找數走人

警員在場調查。(胡德威攝)

政府宣布在今天(3日)下午6時開始，酒吧禁止營業14天，在暫停營業前夕，土瓜灣一酒吧兩枱酒客疑因目光問題爭執，雙方爆發群毆。

案發於今日(3日)凌晨3時許，現場為譚公道16號至26號地下一間酒吧，兩枱客把握停業前的「最後時光」消遣，據悉3名有酒氣男客人，疑因目光問題，與鄰枱1名俱有酒意的男子爭執，該名男子離開酒吧後，帶同3名男子返回向對方施襲，雙方拳來腳往，4人一方佔上風打嬴對方，其後有人到櫃面結帳後才施然離開。

遇襲3名男子分別為33歲姓戴、24歲姓雷及20歲姓柯男子，3人分別眼及鼻部受傷，戴及雷由一名女友人陪同送院治理，柯經治理後拒絕送院，帶署助查。警方把案件列作「襲擊致造成實際身體傷害」，交由九龍城警區刑事調查隊跟進。

據酒吧女職員表示：「估唔到停業前會搞成咁！」她相信是年輕人「鬥氣」，她續指停業的14天內沒有收入，將會好好休息。

識埋單，幾好

4打1唔贏就真係比人笑啦

笑咗，打完仲埋單

4打3

同我埋佢單

唔係4打3咩？

休班警

警務人員子女關注組

係咪玩爭埋單打贏個個埋

爭埋單啫

月讀理解0分

重睇啦

條女

女友人

啲姓氏都幾冷門喎
錯重點